有個問題想問好耐，但又怕俾人屌⋯⋯⋯

究竟Frances Hui仲係咪處呢？

好靚女

你老母仲係處呀，屌你老母。

冇圖學人開POST?利申：唔撚知你up乜水。

片都有

今日咪處囉，你老母都係，Too